如果要組隊社運足球隊你會點組

龍門：張傻條

後衛：樓主 皇上 db 攬炒

中場：國師 四眼 兆健 之峰

前鋒：泰博 David

龍門打返龍門

樓主fifa打開右閘，足球皇上同最後防線db雙中堅，攬炒跑得最快打左閘

中場以智力型嘅國師發板，四眼放直線，兆健增強對抗性，之峰做連接

前鋒泰博負責最後一擊（佢喺立會做開）David湊數

冇法子？

奶奶隊

你唔係打翼咩

右閘最舒服

超音鼠唔打翼
樓主弱智？

如果對面用渣哥打單箭頭炒你龍門十粒八粒喎

你可以發表你嘅陣容

港獨之父佳仔呢

點會，俾龍門屌打

對於我放你打中場，你有冇意見？

David

做後備啦

咁佢抽同插水能力唔錯嘅

樓主認咗食社運饅頭

佢踢法似派對哥

我食硬

david場上睇報紙

同對面龍門揸手 無手撲波

佢吸怪力強，可以幫手拉開場上空間

咁david做超級連結人
Link up對家

我唔係笑健。

老師唔落場,喺場邊作法就ok

周庭打龍

對，你是兆健

諗諗下佢都算係戰術核心

健健會同豬瘋打交，豬瘋大隻勁多，唔易打，而國屍唔會交波畀豬瘋， david我行我素，泰博唔郁，兩件會戇鳩鳩企喺越位位置， 樓主要上埋去打前， 呢個陣容對住巴布亞新幾內亞國家隊， 應該輸九十幾球。

13哥癲能咗？

你又幾有道理wo

打龍？

攬炒巴呢

盲賓？

咪放咗佢打左閘

賓隻利狗喊到盲咗

拉

冇羅冠聰？佢同王宗堯嗰啲踢開波喎

至少要換走David啦

佢吸引力強，可以拉開空間，亦有連接能力（對家）

林卓廷193打柱躉/中堅都適合

會場場贏5:0
太易

許智鋒就民主黨簡迪 四圍cover